hi 淡友 (774)

可以針

巿場永遠是對的

好怕引熊好想加熊

815 中國贏
816 中國再贏
819 中國又贏

平時見咁多奇蹟日紅變綠 今日表演一次綠變紅你睇

麵神，係咪牛市啦

向過夜說不 向牛熊說不

完全無力

唔該轉燈

熊唔該

特價牛

我唔會買

唔見左一萬 番工對沖完先再番黎

收左市嚕

覺位豬左既手足可以上141食隻G放鬆下

不要說熊 試著說牛

鳩up ching 有機食dada 玩得開心D

爆上定爆落好期待

食完dodo頂住先

狗

今月做義工

努力返工對沖

完全見識到麵底既威力

侵侵都出晒聲：唔想同華為做生意

又升番啦點算呀

特價時段

算啦巴打 熊皮牛唔是咁扮的

262

我都被打把熊豬2雞
今晚大大力屌佢補數

夾死牛軍 夾死熊軍

返工對沖
又或者去叫深圳d 老解快d 落嚟

升到冇break
今個月又做義工

真。沽爆最

要睇D貨有冇專利 有專利唔到屎為唔要
用Android吾比暫緩期做藉口都冇用
美國班友 一樣錢照賺

最近有26188玩

其實麵仔真係比哂發達機會，只要麵底你敢all in 已經輕鬆食1000點

我

牛軍快走。等侵侵出聲明就千跌

要睇trump會吾會做到咁絕

DH追牛 等破產

我隻熊都死左

不過得1手

上星期-4500
今日+5000
想繼續牛多日 又驚燈到華為

老是常出現 塞林木

我訓左身

唔好 我已經燈左

26200 鐘鐵頂

做乜會升㗎

巴打你唔係QQ牛過既咩

得好小搵到新資金未入市

唔經唔覺 恒指三個交易日已千升

又黎啦又黎啦

返緊了

得解放軍先救到熊軍

無壞消息先補265

又係陰D陰D咁唧上去

坐緊10格屌佢老母

快上埋262

265 就熊

啪啪

ok 26499 即刻急落

All in 52611玩命

今日爺爺都算波動

反正好難再回本 針吧

走了，專心返工

輸幾多呀師兄

200即走牛

真係輸得吾甘心 拒納交易

個倉無左50%

月中輸返2000點出去

改名吧 竟然信奸絞既熊軍

10幾k，雖然比其他巴打少但次次輸都10幾就收皮

抄我名 叫我改
不過仲有太空熊 林病吾撤or貿易戰無進展殺到的話 我以後吾玩牛熊

26200啪埋今日將會一路殺清熊

you are not alone

經濟衰退 貿易戰 支爆只係口號

已經退左4千點

雖然係小學雞遊戲 但吾係口號

侵侵係咪真係唔同華為做生意架

sorry我係抄位叫披著牛皮的熊巴打 不過好耐無見佢 個陣仲布神布神時代 輸哂好返工對沖

升咩

282

侵侵一句就熊

痴線市

牛Gel

BTW 個個好似係我之前個名

啪

一路話唔同華為做生意 啲相關股一路爆升

投降啦投降啦

遍地熊屍

一反手又再升

舜宇傻撚左

雖然我都死左熊
但只係死一手都好開心

美國總統特朗普表示，基於國家安全受到威脅，他並不想與中國電信商華為做生意。

特朗普表示，行政部門正研究是否延長華為購買設備的臨時許可證有效期限，但暫時未有決定。他表示，華為有小部分生意，可以豁免而不受更廣泛的禁令約束，但那將會非常複雜。

傳媒報道，美國在5月對華為發出的臨時許可證，讓華為可以購買美國產品，維持生產，消息指，原定在當地星期一到期的臨時許可證將會延長90日。

熊9佢

未上船

又破

熊軍大家報個數豬幾多
3皮

特價熊

一日未埋單一日未當豬
十皮

爺爺今日怒托

排極都上唔到

牛船？

幾時開始計一共廿皮幾

26k

今日先收265，今晚美股再千升
聽朝.................

係時候放牛入熊了

我係面底開始計

之前五皮 加埋八皮

呢星期係千升日

快d放下熊刀

想搵dada你要叫鳩蛇停一停腰第部電話比佢先出到post

差8點打埋靶

26238?

牛軍開始食糊 熊軍上呀

係

係 嚇死寶寶

熊軍

吉倉花生mode

開市20分鐘已經收左市

打撚左262

開始已經要坐

好似點都會殺埋

貿易戰未完都咁
make deal咪50000點

今日好靜....

應該會殺

要改口二千升

今晚華為extend 90日

再千升

死左好多人

殺埋就放牛

連爺西都開始上

呢度好靜...

丫爺升到就黎到月亮

港股已經偷步升凸

262 D熊死得好唔抵

262xx - 2619x 不過彈出彈入

好快還

仲有無熊軍未走

最後20手 26238

剛加入熊軍，細注

岩岩入左

10手 26288

唔敢大注
要等1點先會上一棍落一棍

熊左

升咁多實要還

熊

陰上

之前趺咁多都未還晒

牛氣沖天

好似玩緊夜期咁靜到

反而美期無郁

今晚華為可能有隱憂

過夜牛係度數緊錢,過夜熊都係度數緊錢...數緊差人幾多錢

跌唔落

圖似想升 但有幾個裂口位做阻力

香港打杖皇軍打到嚟，港幣變廢紙，仲唔暴跌？

我正式宣布 港女進入牛1

走la 好大機殺

升500點

上證都有啲力

夠膽就升一千點，睇下熊軍點教訓港女

差5點

頂撚住左

又破高位
比返26000我走

阿爺跑得快 肯定有古怪

隻牛唔郁係乜料
差0.001賣唔到

我合埋眼等佢一槍打死我

岩晒價買唔到

今日打左把2萬熊
加坐緊15格熊
都輸3皮了

熊定牛
期指無乜變動其實

鳩蛇我想要既圖唔係依種圖呀

午市快d黎個加關稅消息

會彈返上28000？

牛

上下落下上下落下今個禮拜內

都要dada黎先有圖

死 可以收心養性 專心番工

倒跌一千點

尋日trump 先話doing well with China wor

My friend Xi

吽吽吽吽吽吽

豬錢了
認啦認啦
中共贏了
加入牛軍

對香港人道先啦

pornhub之類見啦鳩蛇

個個賭華為放生 一唔放就gg

今日700冇乜郁

大戶又做善事再衝頂比各位加沽

睇返700其實佢係極多牛而且冇熊,大戶似想壓價食牛(但食唔到),反而拖累港女

排極都買唔到，嘥鳩氣

期指基本上無上到

個個都知一定托佢

700 無得搞架啦，換過第二隻玩啦

國家隊托市用700
今日冇郁個

大家點睇午市

妹到仆街 然後3:30又一棍

民記時升升,4點許sir跌,今晚侵侵會出post講為華,熊過

我覺得會繼續升

埋單600-800點

真係升到咁多？

隻53377 跟跌唔跟升係咩玩法

[member]燈下先 26500 26900[/member]

熊得未

跟期指...你睇下期指先

屌喇星我就係星期四果日比佢妹到走左 你老母一下棍上連升3日

唔出奇
而家消化晒壞消息

回了

真係俾佢玩鳩死

唔好屌啦大家 入牛仲有廿格食呀

【非賣料】IG黑期投資群！

回緊

回到轉燈

回屎忽

回緊氣再上

今日跌唔落 牛得

又話攞哂錢行啲錢出嚟同轉美金？做乜銀行股爆升咁多係唔係賺兌換率賺死，7.86

磨完未

今日阿爺開到行個力埸去托

陣間就跌

美期好怪 唔跟升

港股假升

陣間一棍升天 入熊既睇路

上星期升到而家成千幾點

回返四五百點都好應該

上多一千咪回

熊左 一陣有個m gay就走了

邊有咁好力水爺好快軟

通常2點左右就軟

今日唔係咁講

之前跌左3000點啦 回返上270先
之後先再開淡倉
9,10月個市不嬲差少少

有咩靚熊推介

針針哈 再見

我係

下午回到得返百幾點，玩燈制

定殺埋64263隻熊

仲有熊軍大將軍林鄭未出黎講野

食撚屎買隻牛
升市又跌，跌市又跌
做乜尻野

慘過買熊

帳面已補哂上星期血再賺多兩成，食唔食好
睇彈到268

我頭先買隻53394都中伏，高幾格放左佢算
可能新牛買個價反應好慢

唔好呀

反手牛救返個倉

仲賺突

3大垃圾卷商

gun

噤好我all in都救唔到

賺錢都變蝕錢
我屌佢老尾

要等下個月出糧先有錢入

Qqq巴

又引牛

262都10:30先殺到好似

魔咒不斷
遊行之後嗰日大升

冇可能升咁多

仲諗住上午可以上到263，買返隻熊玩玩

開個逃生門比熊軍，OK？

你熊賭得好大？

唔該你地快d入牛 輸少d

1:00
start

三個交易日輸6皮

本身之前輸得金

諗住一百萬股過夜

做乜仲未跌

侵侵又開口講話唔想同華為玩 上證國企仲係咁升 我睇你托到幾耐

極限熊過夜

又極

so crazy

肯定會回，🐻軍唔洗怕

感動
我隻動物終於識郁了

仲升緊乜料

獲利回吐咗一半....
熊熊頂住呀

死左就會回

唔會咁衰呀嘛

後勁咁西利今日

企得好硬 正

一升就沽冇死

仲有15點打靶

睇個勢似想上但上唔到...但我死唔信大戶唔食埋上面果批熊
估計會妹住上食埋就落

越升越沽
最近熊係邊隻？

agger 26150 再加沽

通常睇好就會跌
睇轉燈

收回26250點 53117熊

牛軍gogogo

仲有50點

睇黎263先係天堂頂，入得

今日憑咩升咁多

停左
點買

有麵麵加持
應該會升到9月1就出解放軍萬跌

仲升，上唔到車呀

岩岩打左靶

52709

牛軍必勝

痴線
已經買左遠熊都要驚

差8點打靶

死更啦唔洗諗

熊軍等266先出手啦, 夾死你地架

走到走la

平時跌唔見佢咁精彩既

on9睇下有幾多個下跌裂口先啦

來生做淡

之前千跌先精彩

仲有4點

針

上唔到車，要jump了

呢年有撚單日千跌過

回都唔會當熊軍係乜野

不死熊

一齊針

千跌只係口號

投胎做隻牛

似陰升收市 收市應該爬多少少殺堆

上個月又係升就直升700點 平時跌就跌跌下轉綠燈 公平咩

升撚完未

因為大戶大船係牛

係時候啦。
熊軍郁手

坐緊好多

繼續沽

冇錢了

好過分 一講就出事

今日升咁多聽日跌硬

紫蛇是咪反手

大户心情

再升🐻🐻真係要針了

啪啪啪

26288 殺~~~~~

五大訴求無一個解決過 貿易戰又唔覺有咩轉勢 咁都可以撚黎撚去 香港大戶真係最仆街

即死

熊仔死晒了

一陣仲要有民記..... 會唔會升700

有冇清到咗ifc?

我啱啱到
條隊好長

排

陣間仲有民記，應該會繼續升

收到，開始跌

追CALL保平安

頭也不回 牛軍今早入都fat fat

排到中秋都未針到

叫撚左你地 無人理我

263入得

一朝豬十萬

你個名好難信

263熊得喇咩?

你改個咁既名，仲想人理你?

華為有無機會今日禁

600億成交額升600點

千跌

我理你啊,而家買乜好

唔升邊有得跌

鳩up都中

侵侵話唔想同華為做生意應該會延長禁令

依家先追牛會唔會好危險?

大户做野唔洗你教

個市咁樣牛法 睇黎會高位收市
熊仔唔敢再過夜了 投降

今日d熊都食飽啦 托完架啦

我同你地講 個arrange起碼升600-800

依家仲有位入呀 唔好怕貴啦 平熊有撚用咩 咪又係輸

民間記招幾點???

2

所以我話如果之後嘜到無做好殺我D太空熊我以後吾玩牛熊

263熊上緊刑台

OK~ 依家再追牛先

特價牛

屌 支那開撚晒聲要深圳取代香港
咁都唔知 真心痴撚線

取到先算 試咗咁多次支那都未知點解取代唔到

證明取代唔到

講信用都收晒皮

支那都講左依句幾十年啦大戶:我細細個就聽過依句啦 然後無視

1000點外

53394新牛抵食?

買唔到

29000熊

有人信中國兩個字先算 臭名到咁 搵鬼外資投資

263準備死

見到瑞字頭都罷買啦

信我未

263

入咩字好

熊軍今日死傷慘重

就快有火箭

唔等大家了

現在全玩完了

熊軍又死了

無吾信你開市走261熊吾比我走

追牛喇仲等

求最近熊
懶得搵

堅持。熊軍唔使驚

想反手追牛了

信念

而家入都有幾格贏

你講反話都好
我都真係未撚驚過

夾撚完未
落啦!!
重熊等緊FAT FAT

引熊 夾死你呀清！

熊軍召集區

殺26400先再講

殺撚完26300 好快D反CUP

我死頂到8月30

平時hi一hi263就走
今日唔走

牛牛咁有氣勢 熊軍收擋lu

收到風。2點後會狂風掃落葉式暴跌

棍升

其實都係hihi就走左26300.2跟住又落返去
大戶又撚

到底仲要殺幾多熊軍先肯收手

CHING 識D野
重熊等緊反CUP -300

六百點 真係精彩

熊軍是不死的
準時2點進攻

祝你好運

收手啦你 開市淡到依家

唔淡唔通做好

但今日做好真係fat fat

今日去番開市位收市我自含10次呀

咁又唔好

263目標已到
8月profit 19500點收工？

說好的落葉呢？

求下你回番26100~26200比我走下貨

我直播去中聯辦示威tim呀

你好似有好多數未找

開市做好 依家到食30格啦

最貼牛係邊隻

鐘聲響起反CUP的訊號!

今日倒跌我變性做女人

華為有上市咩? 個個睇住華為做乜?

牛熊把擁有變做失去

影響中美關係

一次過找, 如果去到的話

靠你帶領熊軍啦巴打

同我大大力沽鳩佢

大户is moing post

macd真係要睇1分k先得

熊軍坐穩
黎了!

終於冇力啦！！！仲有幾多🐻🐻頂得住

低位彈左1300,1400點...
回番幾百好喎...

法字頭

摩

26190-5

其實係乜嘢嚟-5

5張沽

又坐穩食火箭

佢未夠-6（負碌）咪-5先囉

仆街坐緊好多格

食多100點就夠

玩期算
牛熊好on9
溢價

加沽 即日走

諗諗下其實侵都要靠股市好先大機會連任
會唔會係呢磷輪既小牛三開始？
買牛啦可能要

歡迎

我通常100張咁玩

民記發力

大户

牛熊真係好唔公平
期係咪基本上唔會有冇人接貨平唔到倉呢d on9野

JM9 明明仲行緊三角形

話口未完爆邊

期點玩

on9牛熊我大手筆咁玩
成撚日賣唔出又跌幾格

深圳取代香港 係咪想笑大鬼佬個口
得嘅話支使等到而家？

唔講可能性，單純呢個消息港女唔係應該要跌咩

有錢就玩得
你當同人對賭

買升/買趺
細期=1點10蚊
大期=1點50蚊

下年

今朝9:30有無人追牛？醒目仔

其實IG個隻算唔算期
低成本到個點

係咪大戶有內幕料
點解可以升咁多

24448算唔算期

大量引熊 再好似前兩星期咁再插過

咩24448?

升七百啦今日

巴打用邊間玩?

IB

會唔會企得穩係263 呢

升災唔識停

會 一陣仲有棍 會收升600以上

棍落未

同我大大力升盡佢

今日好撚有力

升夠未

輸果陣慘好多

大戶要殺263熊...

殺左

大戶見到重熊....

3點實回

企穩就牛過

負溢價，識跌唔係點識升

回得幾多 100點都無啦

清重熊緊？

車門已關上

話左今日係啪熊日，26300又啪埋

係咁陰升點頂

唔倒跌點對得住死去嘅🐻🐻

係咪d呀叔唔識英文以為呀trump妥協左

升夠600

坐穩準備3點又啪過

坐緊100格真係笑撚死

坐咁多有獎派？

大戶又開善堂，任沽唔嬲

應該收dh 後悔今日射波冇睇市

頂佢個肺 輸左幾K
回都唔回笑死

30蚊一格姐
搵緊位溝淡
垃撚圾！！

唔撚玩今日

輸到short左

600>700>800>???

啪埋26500就夠數

我睇267 聽日再高開高走
如果華為再延長既話

你隻熊幾遠呀？會啪架啵

真係估吾到我9畫之前幅牛熊街貨圖真係殺唒

宣布進入牛三戎嚴狀態

夠膽就上三萬二，🐻🐻唔怕！

班大戶撚完都要回下氣既，等湊夠人數再撚過

熊皮牛唔歡迎你啊呢到

升天

269
就啪喇

我不嬲光明正大，絕對唔係🐻皮

今日牛軍任可時間進場都贏
實在難得一見

d啪啪啪聲已經隱約傳到去265熊仔度

大戶我投降啦
過夜-60%

放過我啦唔敢同你作對

可能想今日放生下牛牛積功德

我豬好多：（而家佢回左兩格我屌佢老母

大戶開善堂，今日鳩Call都贏啊

其實仲有好多人博緊反彈

買乜過夜好

想牛過 但係又驚華為單野

應該會延長
侵話唔想，但唔係話唔會

2382 升到仆街

別人畏懼時 我貪婪

擺撚到明會extend 成班商家都要搵錢賣野比China

佢只係話唔棍

同埋呢d source 無得錯

尋晚仲要great talk with China

用下腦消化下

滿手鮮血

牛過

已經踏入600-800 range

上星期五都係

邊有可能回都唔回一下

好耐冇見qq升10點

大定細

Citibank 出糧戶口 買股票免佣
咁仲有咩隱藏收費，除左政府證監港交三寶

仆你個街我成手沽期點算

嘩 熊軍大迫害日

轉call啦

唔講以為林鄭回應左5太訴求

係咪jump得

🐻🐻好慘

u are not alone

見到你啦

Big!

大鑊

咁快要針？

咩事

借818托市想分化和理同勇武？
彈太多伏味濃
600幾點得700幾億成交

輸幾十點已經萬六蚊,玩好大

仲有一個鐘夠上265架喇

亦夠上ifc架喇

之前勇武完都係升咁多次遊行好似得721第2日係趺

啱啱走左熊轉翻牛敗走

佢殺上去又真係仲有熊食

點都好 long沽隨便佢夾
贏左成年

今日升唔停，係甘破頂

想入都入唔到

反手好易左一把右一把 觀望下仲好

好想過夜

好彩今朝反手
但都唔夠輸淡倉

個界面柒到

夾埋qq上
一陣收265
聽日270見

引熊引到出哂面

唔好貪平入熊呀

有錢贏就得

今日大船係牛定熊?
牛
熊

上年11月大彈
連續2日裂口夾到底褲都甩

26468 就到

我小注搏貿易戰兩方出口述 屎為暫緩令被續約姐 不過我都不會叫大家跟 危險性大

唔好衝動 睇下
日日博佢 同買大細有咩分別

美帝今晚有條件爆上

尋晚先出完TWEET
再要玩野最快都要月尾....
HOLD 2星期淡倉 不了

qq你夠膽就升廿點，平時又唔見升咁多

技術面要等企穩269樓上先安全

好

隻52920 極熊, 好緊張

柒到唔知做乜鳩
咁都可以做生意

侵侵玩到成個任期都就完,你地重未明佢屍路?
每次佢都係傾果陣就good friend,傾完過幾日就game end,對支那又好,對rocket man都好,傾完過幾日就覺得對方唔做野然後出post圍爐取暖

結論:今日傾完90%會話傾得成,但過一排就會話支那反口,幾多日我答你唔到,但係聽日一定會先講傾得成

邊間介面好

20年不變, 好過中共個假50年不變

今日講電話咩

褲逃牛牛

我隻qq 牛早兩日放哂 今日回
明明唔鳩洗蝕果$2000

有撚期貨

嚟緊呢十日都話會講電話

有，不過冇得買姐

升600點聽日真係唔知點買

大船暫時7:2
熊一熊佢先

其實冇人睇？

特朗普今朝見記者關於香港、華為同Trade Deal全文節錄

我都得好小

到阻力位先牛

如果呢秒放執8k

發動牛軍信念！

今日高位，明日低位！

美期急回

仆街啦 唔玩啦我

我認輸啦, 轉投牛軍

咩黎

50點姐

唔回邊有力上

而家先牛?

牛牛哈

期指app

成日輸錢郎

3：30實回

今朝so far 25萬

會留過夜

清我記得就係你屌大戶結果燈到彈左千幾點

期貸其實點玩係咪同ETF差唔多,低買高賣任你拎貨?定係依個月埋尾就要清貨結算

但18年1月底破前頂後long沽一直贏
中間手賤玩下動物反而輸profit
大家自己諗下

真係冇人理？
Btw 話睇rsi macd既人準備睇跌未？

仆街動物
allin賭大細
買定離手

問得好
歡迎加入期貨大聯盟

去個廁所就睇唔到個價位

每個月月尾要埋單計數, 不過多數如果想過月既會早3,4 日就轉定去下月期

完全唔知個市想點

睇長d啦
即日一定純撚

想過夜cow

唔撚玩cash out

牛咁遠
錯邊唔會打靶
除非侵………

牛唔好過住 期有古怪

係咁回 似有消息

我要贏返我失去既profit

美期

3:30真係好神奇

仲問似有消息

有消息就一下大棍落啦,仲同你慢慢跌咩

回左差唔多成百點

係呀屌佢老母

唔識英文：（

即市升咗600點,臨收市回少少好正常啫

驚閪咩
仆街侵一定extend
搞死屎為無得傾

你反左手？

你贏錢緊係咁講

你想講侵又諗住撚習唔傾？

冇反呀但係而家先回唔開心

唔好扮聰明啦 升緊呀個市

個市行得完全同禮拜五一樣

笑死又hihi26350殺多隻熊又回落 走得慢少少都玩完

沽盤程序

港女有冇試過升完2%第二日千跌

牛 定 熊過好 定吉

今日好dd
星期五真係唔知想點

起碼今日全日升升升
唔應該鬥氣買熊搏反彈
以為特價熊 結果越跌越有

成日post d 第2手消息出黎做乜鳩
一係就俾市場消化哂冇反應,一係就突然兩棍毆落黎反應唔切
兩種情況都唔會賺錢,睇黎做乜

禮拜五都係升到尾

唔吉
同佢死過

開市個陣唔係架
加上人地夜晚跌成800點

以為大熊

結果輸到仆街

勇者

你地個個問消息又唔睇 做乜L
呢家明顯有個不確定性影響priced in延期華為既情況
自然會回
更加唔好講個托市sharp靚到驚冇人知

個日禮拜四

有

今日熊 聽日落返257

似高開先落wor

牛軍會記得你今日付出

如果中左呢

熊軍跳船 jump

瘋狂加CALL就無死錯人

咁記得今日付出既牛軍囉

發夢啦267就有

賭場日日都開 唔洗急

我睇華為延長其實都會炒上267 呢d 位

跌死人咩

400 蚊格嫁 跌左3格喇

今晚真係賭大細

聽日又係高開低開幾舊

600點左右 If當日散戶跟爺托再+150

今日劇本

好想熊過 但係又好似賭大細咁

又引人尾市追沽，大戶真係好仆街

聽日應該會回嘛。。冇理由升

牛軍冇事啦
唔跌啦
得返6分鐘唔會穿262既
唔穿即企穩
聽日gogogo等數錢

過夜熊等聽朝執骨啦

執牛骨？

冇理由會升就真係升比你睇

都升咗咁多，一定會回

熊就升, 牛就跌

有無人岩岩高j左

笑撚死

認真似仲會升多日先回

都升左咁多，唔差在升多200

唔過了

媽…好亂啊…

最終究竟熊皮牛會贏，定係牛皮熊會贏了…

call咗
唔撚放
驚閪

牛皮牛會贏

尾市真係似引熊 聽日再夾
唔過夜..睇埋聽日先

傻仔先高追明知聽日實回

聽日高開走高再A型轉跌

正數25點！

期開始插了

巴打
隻熊打左靶轉牛軍
佢就插

食埋267大戶又可以去下旅行先

你又話會升

ig 跌緊

唉屌 唔記得放曬啲3140

到600 放左啦

驚閪咩日日v彈

左一巴右一巴

有幾隻259/257既新牛但係街貨量0
都係果句,比你係大戶,你會推上去食埋果批熊先定係要同錢作對黎比熊友袋錢走人而殺落去(又殺極都未到收回價)既牛仔果邊?

侵侵唔會理

勁假升10 點，牛牛哈

只要林鄭開記者會，個市就會暴跌

熊軍大將軍

感覺25X大戶都食哂淡倉
唔會咁快有沽壓

唔關侵侵事啦就算今晚核爆D大戶中住幅射都會推上去食埋D熊仔先

大戶：『核爆好呀,破壞曬D樓又可以重新發展,水又可以拎去賣,香港經濟超大數據up』

今日冇開
仲要民陣開
唔怪得升

聽朝行會前見記者

仆街了

只要有林鄭，就算中美和好都要跌

插了

【逃犯條例】星展警告衝突倘升級 恒指恐暴瀉9000點 樓價跌三成

熊軍識做啦？

Dh收 無理由熊

Dh收
平行世界？

真正來回地獄又折返人間

DH收?

同我一鳩樣 好撚痛啊巴

熊軍不滅

原來真係因為和理非升左600

係咪貼到實先計

還不夠絕望
抬起眼望望

希望特朗普唔好搞華為搞得太勁
聽日一齊牛

佢係咪話今晚公布

所以其中一邊針

個個大戶都睇穿侵侵龍野 知佢最後一定冇事 牛佢老尾

美期係咁回

可能priced in
一陣估錯真係暴跌

睇穿先仆街
一陣延長少過90日就針得

仲可能逆吹奏整體談判更悲觀
插到谷底

講講下牛過真係好伏

入唔切牛

美期回左一百點

但親 你仲有黨
睇下托市幾有力

屌你老母

幾十姐

反彈已完 準備插穿前底

過夜重熊

你個名
似笑緊牛軍多d

爺不嬲廢，插都勁個時次次無影

熊過退守到27200

聽日千升啪

邊可能日日升咁多

夠薑就27000
驚閪!

期棍落

期指唔計

聽日就減700

老散全面退場 大戶表示跌得

今晚腳唔睇好

美期好鬼

升緊好多喎大佬

回左成百點

聽日千跌

熊過

聽朝就打把

打完靶就轉燈

睇唔透今晚點

華為

成日見死左都爆上少少殺埋先向下

夜期回少少？

反而佢個慒撚系統我好想見識下

嚇朦你OS
一出即千升

侵侵延期 = 升
侵侵唔延期 = 出慒撚OS = 升

25000見

睇淡浸浸

唔延期但傾好關稅呢

我仲係好重淡倉

有冇淡友一齊黎圍爐取暖？

爽撚到

向上回喎

今朝牛 收市前反手

向上扯了

不到24500心不死

個個都睇熊
大戶就推撚爆變牛

開足24

今晚就變高水

星展預測衝突若升級 恒指恐暴瀉9000點

個撚個賭PUT
大戶死都殺到盡

而家似緩和多過升級

捱到盡頭便是贏!

真
打完先轉燈
大戶計好曬條數

牛b死了

有冇人卜暈我先 24400叫醒我

會唔會一世都唔洗醒?

輸q曬既淡友可以分d溫暖嗎

你呠講表示千跌不遠了

聽日夠膽跌700
我夠膽去中聯辦

聽日低開高走啦

真係比人撚左廿幾格

你比自己撚

棍上

條棒郁得慢到

美國中國之後香港(官方勁假)失業率都上升代表d咩?

升左成日溝貨都唔掂

expect even可兼容ios android 都冇人會理佢 最後會好似Microsoft 個一樣咁廢

吓。牛軍得咁多料咋

洗撚佢講 事後先知

呢啲所謂預測真係廢撚到極點,我都估計如果我唔除褲既話會屌唔到西啦ON9

牛軍上呀

聽日熊仔要幫今日手足反擊

點同
佢有14億支 持

67291 點算

禮拜五近熊今朝一開死哂無仇報。

等收屍

真棍升

個日美期跌800; 恒指升200幾。

20點, 好high

經過依幾日依度又少幾多人

靠唔知幾多個廢J 偷到吾知有冇十成的系統 從0-100develop 比 14億懞撚用

今日先第一日入嚟

你估嗰14億仲有幾多人用佢er啦

唔大洗牌點升

同個no.一樣 67

牛軍們 我地依家打陣飛機先

上面出禁令要求所有廠商禁用android 同時預載蝦懵你os is ok

就快豬哂五月以來嘅profit

me too, 白賭3個月

針晒

That's why 試過六月上返290之後我唔敢落場，真係痴線架

牛軍又贏

咁美帝一定做死佢

比條生路行下

睇埋侵侵今晚點講先啦

支：依家係你地美帝禁我華為先

再升多幾百點就開始輸本

只能希望唔穿265

失業率急升
可否千跌

仲未死，最後一皮
努力返工對沖同做一手黨

算la 佢做到先算

明明上幾個月日日m記加大
今日包皮都冇得食

不如取消禁令做好朋友算啦，唔好搞咁多野

上星期四仲gel 到恆一恆
今日已經半死啦

已輸本

人生

今日大家加左沽未

懷念既日子

做熊軍做到我地折墮

希望過咗呢波仲見到大家

賣咗底褲沽咗

琴晚已經比晒機會

得返一半都唔夠?

正 67
今朝 0.029 入，0.032 放咗
之後上咗 0.038

師兄睇幾多
依家沽左40% 睇最多上到268就直插
再上再沽
等穿245

我睇265
但輸緊150k 嘅我冇咩資格講

嘩 搞咩輸左咁多

期
一路彈一路加
升到270 就會認輸平一半了

熊軍連自己都唔救，上路吧

啱

真係低水變高水

開左咁多日大 係時候開細

升你老味

熊到輸撚左成個月糧
諗起返一個月工先對到沖就

Gun

但係我手賤喺 0.037 又入咗

升到唔識停

沽多5萬張

+++++一棍

清好耐冇見

馬後炮＋局外者研究策略咁講
中期（指一年內）我睇跌到20000
但問題係佢真係有機會托到好高甚至上返3幻無事發生然後再爆落20000都得

咁其實唯一比較make sense 既賭法只係由依家當263起每升600加沽1張細期
止賺20000 止蝕set 31000
咁先可能夠佢玩

所以都放放地棄，我睇下會唔會上返285先開始沽

一棍

一齊賭未

傳大陸將會減息

至少都夾到268裂口啦
唔升點沽呀

source?

升呀同我升多啲呀

輸到傻咗

屌買唔切牛

做咩咁大棍

巴打係咪已經傻左

大戶想推到上27000
大家走啊

我淆底放左啲牛

唔升點沽呀

準備棍落

之前早早跌都V彈
今次早早升.....

升佢老母

old news is so 唔識講

每升600沽一張，31000止蝕，已經蝕到仆街了

加佢老母沽

聽日如果又係一入就坐20-30格
我cash out唔玩

幾時先知禁制令消息

今晚等侵侵出文

彈到264就回

收到風，侵侵打算唔再比華為買
一陣千跌

FF

咩事大家都睇淡700
cow左

收到風侵侵個團隊就呢個問題鬧緊大交
未有結果
如冇結果就係到期照ban

成班熊仔見到夜期升就嚇到傻左
淡定淡定,夜期唔計數嫁

Miki計唔計

夜期又準備破頂

如果照ban點會升到洪洪聲

食晒d熊仔

跌就計,升就唔計

猛虎回頭

點解我冇牛過

唔引你班傻鳩上當。食自己？

執左80萬了

改個靚名再黎過

紫巴D料

玩左指數幾多年？

今日升幾多都係預期，最緊要一陣係預期次外就千跌

夾到爆蛋

唔使驚

今日加沾加到夾春袋

繼續加
本多終勝

唔知今次夜期又計唔計呢

唔計 熊哈哈！

麵仔出post 即刻回落我屌

放晒啦屌 我個本加我兩次就收皮

屌。今晚千跌
100000%信心

大dodo

有麵麵出post加持今晚崩盤在望

Ok gun all in

我既意思就係話就算你咁好眼光睇得中日後跌落20000
但中間過程啲波幅你都好大機會頂唔順

所以我已經放棄左沽落去依個諗法

算啦巴打 熊皮牛唔是咁做的

有真飛

咪撚玩啦伍寶

其實距離麵底得1300點，2日就可以跌番晒

一嘢跌穿麵底我表演衝入解放軍軍營叫佢地解放香港

5050架咋，一陣侵爺又話有得傾又可以兩日托多1300

面面已轉軚，真.熊來了

夾爆左個春袋

終於我要可以返我失去既野

屌你老母麵

好似好耐唔見

隔左兩日就掛住我?

仲有十幾日先出糧上唔上到熊軍尾班車

追你既執點攻略學下嘢

神係不可抗逆

咁住星期五沽過一定有雞執風平浪靜

有冇諗過港女最終同侵侵冇關
某日突然7婆叫阿爺出老解
又或者阿爺話出老解
就阿根廷咁樣插

到時上船既牛軍情景

我驚熊軍針晒先出擊

依個肯定嫁啦,當冇曬牛仔就會升,冇曬熊仔就會跌,大自然定律黎
然後熊仔一補飛就回彈了

牛過表示
好驚聽日柒婆開行會之前，又會棍落

然後一夾就要焗你過六日

高開即走

佢仲係睇跌喎 牛軍繼續gel

美期一棍

回完，準備直插